Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2020年9月 至 年10月)
Slug: new-developers-2020-10
Date: 2020-11-16 20:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published


下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * Benda XU (orv)
  * Joseph Nahmias (jello)
  * Marcos Fouces (marcos)
  * Hayashi Kentaro (kenhys)
  * James Valleroy (jvalleroy)
  * Helge Deller (deller)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Ricardo Ribalda Delgado
  * Pierre Gruet
  * Henry-Nicolas Tourneur
  * Aloïs Micard
  * Jérôme Lebleu
  * Nis Martensen
  * Stephan Lachnit
  * Felix Salfelder
  * Aleksey Kravchenko
  * Étienne Mollier

祝贺他们！

